{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73933&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주라시에스타펜션"
    },
    "text": "ディズニープラスとネットフリックスが利用できる客室とジェットスパを備えた暖かくて居心地の良いペンションです。プール、バーベキュー場、売店、常備薬、ボードゲームなど、さまざまな楽しみどころがあります。周辺にはクァンソン松原海辺、慶州·陽南州柱状節理、慶州·文武大王陵などが位置しています。入室は5時以降、退室は22時以降です。無料Wi-Fiが利用可能であり、すべての客室は禁煙です。 各客室ではネットフリックスとディズニープラスが提供されます。ペンション内には室内スパがあり、利用システムは様々です。 入室後から夜10時まで利用可能であり、入浴剤は現地で支払いください。 売店はオーシャンヒルズ団地内にあり、軽食と生活必需品がご購入できます。 バーベキュー施設はA棟とB棟にそれぞれ備えられており、料金と利用時間には制限がありません。 バーベキューセットも商店街で購入できます。 最大人数の超過やペットの立ち入り、未成年者の一人での利用などは制限されており、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 それ以外の情報はペンションの事情により変更になる場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プール、バーベキュー場、売店、常備薬、ボードゲームなど、さまざまな楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "クァンソン松原海辺、慶州·陽南州柱状節理、慶州·文武大王陵などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ディズニープラスとネットフリックスが利用できる客室とジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には室内スパがあり、利用システムは様々です。"
        },
        {
            "question": "売店では何を購入できますか？",
            "answer": "売店では軽食と生活必需品が購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には制限がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はA棟とB棟にそれぞれ備えられており、料金と利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの立ち入りや未成年者の一人での利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 364
    }
}